{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho683238176/wineoseuhotel-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984312&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=73145&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316360152&selectedRatePlan=385902955&expediaPropertyId=21319943&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "위너스호텔"
    },
    "text": "ウィナーズホテル (위너스호텔)\nウィナーズホテルは注文津ビーチから2.6kmの距離に位置しています。 当ホテルは宿泊客が便利に利用できる無料WiFiとセルフ駐車場を提供しています。 , ホテルサイズ : 83室の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00 早いチェックイン(客室の利用状況によって異なる) 最低チェックイン年齢(万):19歳 チェックアウト時間:11:00 遅いチェックアウト(客室の利用状況によって異なる) , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , 満6歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィナーズホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウィナーズホテルは注文津ビーチから2.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウィナーズホテルは何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ウィナーズホテルは83室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ウィナーズホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ウィナーズホテルでは宿泊客が便利に利用できる無料WiFiとセルフ駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ウィナーズホテルでは早いチェックインや遅いチェックアウトが可能ですか？",
            "answer": "ウィナーズホテルでは早いチェックインや遅いチェックアウトが客室の利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチェックインできますか？",
            "answer": "チェックイン可能な年齢は満19歳からです。"
        },
        {
            "question": "6歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "6歳以下の子供は保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合は無料で宿泊できます。ただし、ベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "ホテル内の共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙の施設ですか？",
            "answer": "はい、ウィナーズホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 535
    }
}